## Задание

Сверстать макет [psd](Milan_Holidays.psd). Также дан [второй вариант макета](Milan_Holidays_Hover.psd), на котором показано, как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши. 

#### Технические требования к верстке:
- Верстка должна быть фиксированной ширины
- Все лого (и иконка, и текст) должно быть сделано в виде кликабельной ссылки
- Слова Milan Holidays должны быть сделаланы в виде текста, не картинкой
- Контент должен занимать ровно ту ширину, какая указана на макете, и находиться по центру страницы
- Полное соответствие всех размеров и отступов тем, что на макете
- Картинки и текст под ними должны быть сделаны в виде кликабельной ссылки
- Стрелочка возле надписи View Details должна быть сделана с помощью псевдоэлемента
- В футере необходимо использовать спецсимвол копирайта
- Логотип и контакты в верху страницы, а также все карточки с фотографиями должны быть позиционированы с помощью CSS свойства `float`

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать градиентную рамку вокруг картинок с помощью CSS
- Добавить анимацию (появление снизу) для оранжевого блока на картинке при наведении курсора мыши